林鄭琴晚大計一切順利，點知狗狗黎到立法會冇晒示威者

set好晒局都冇得一網打盡

佢本身以為會有示威員真係拆檔放火
點知香港人質素咁好
連飲野都放底錢

CCTVB影住幾千狗狗拎住盾全副武裝跑去立法會

冇撚晒示威者

佢哋以為果班人真係想做暴徒
立法會圖書館 議員辦公室全部無被破壞

尋晚班畜聾又想衝嫁
不過形象工程 比班狗拉左下

多謝社工同cc 佢地幫義士爭取時間同空間

林奠:明明見到連登仔話不撤不散好嗎？
點知陰9me

跟車跟唔貼

政府可能仲用緊ie所以未load到

原來plan拉晒人

半夜記招同外國交代

香港人訓醒先見到全世界鬧示威者

民意逆轉

點知on99俾人走晒

令到半夜個記招意義全失

更俾外國質疑做show

唔使質疑，真係做 show

你睇doj果日真係on9去番工 俾人困到11點先走到
就知班仆街直到今日都唔識上連登/用tg
唔好對想象到佢地咁有腦